[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (298) | 五一黃金周之深宵感情台

撐黃店，你今日幫襯咗未？
首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動將會於明天公佈活動細節

為鼓勵大家踴躍支持黃店，我地已經準備左大量獎金獎品俾你!

一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

煮個麵先

個人想推五一黃金周多D

推另一邊